覺唔覺啲追星毒撚好恐怖

當正自己偶像係老公老婆仔女咁，尤其係日韓果啲，毒到仆街

動漫恐怖啲嘛

攞偶像做username個d仲撚毒

高皓正

追MIRROR呢?

我覺得港女追星仲核突
尤其自稱彭太嗰啲

梳囉

{-;-}薛家燕{-;-}

覺，最憎d毒撚

追星毒女

年經

同意

得閒上娛樂台睇下po笑下咪算 真係追星就好幼稚

對唔住

係所有毒撚都好撚乞人憎

其實係掉返轉，恐怖係毒撚本身唔係追星個行為，如果追星既乾乾淨淨，正常人咁樣，我覺得無問題，問題係追星個班，個個蓬頭垢面，一身臭氣，成個弱智咁樣

{-;-}

我username都係la, 雲加quit咗我都唔睇波
追整容雞，動漫 好幼稚

覺

Akb果啲